慶祝中華帝國邁向成立一週年

毛榮譽主席英靈萬歲

全宇宙都是中國自古以來不可分割的領土

毛主席榮光普照全宇宙帝國

擊潰港獨分子
射上太空

統一宇宙
消滅英寇